（女仔入）用「妳」同女仔講野 感覺上係咪會差好遠？

我淨係同自己心儀嘅女仔先會用
啲女仔同我講會覺得好特別

狗公先用

我屌妳老母呀～

見過有人用您 尷

唔會 好on9
用開閣下

直接叫女菩薩

叫開「喂」

好撚狗公 會扣分 我認真

我覺得咁樣好有受重視嘅感覺
因為一般都係用你稱呼人 唔講男定女

屌閣下老母？

男嘅會用你，女嘅會用妳
不過女性fd比較多用得多妳之後試過同男性傾計用左妳尷尬了

唔會差好遠

既然有他丶她去分別

點解唔用埋你丶妳

覺得好L作狀

好柒 會心諗條友做乜鳩

特登用妳 9成狗公

其實用妳定你都唔緊要 重要嘅係個樣

最撚憎
扮哂野

屌您

有人話「他」「她」有分
咁你都係作文先分姐
平時講野用「佢」
你會唔會特登分個「姖」字出黎呀

唔夠惡

我第一個男友係
我覺得好撚假

狝

核鳩凸
狗公到核爆